有冇工係星期六日先返?

返緊一般Office工, 但係星期六日好得閒 (唔會有fd約我去玩, 更加冇女 )
諗緊不如揾多份Part time打發時間又有錢收

上網揾兼職好多都起碼要一星期返三日以上
同埋我自己唔太想做飲食業/Sales
想問下會唔會有星期六日先返既工 (六/日/兩日 都OK)
我知自己好多要求

但真心想問有冇呢啲Part Time? 同埋應該喺邊到揾工?

老救

我聽日開始學游水既話幾耐可以做到

勤力嘅話由0到學識我諗至少起碼半年

馬會

馬會其實啲時間係點計

我聽講又話PT要返埋星期三

餐廳

賣旗

呢啲通常人搭人
或者forum搵
非集團式
一般係比你揀返咩日子再排更比你
而家返緊星期六日紅日先要返既工

利申：學生，做過幾份都係咁

好多更揀
上網睇下

你平時返嗰啲係咩類型工多？

有咩forum有用?

服務業

乜乜王國,香x討論區之類

你而家嗰份都係forum 揾返嚟?

係。斷斷續續差唔多兩年

圖書館 CT

的士
小巴
巴士
油站

點揾?

補習

興趣班

邊到易啲揾？